一齊去信屌柒黨鐵封出口唔停站 尋日30萬人又唔見佢咁做

屌你老母